雅彡彡彡彡彡我，我。我。我。狓夃尦𡯂。我。狓脅，

唉，工作

臭雞貢早叫春=.=

推

點解咁都負皮？有病？

笑春，你地頭腦有問題？

樓主有病?

你有性病呀臭雞=.=